有冇人國得日本啲gravure寫真正過av

av啲橋段易睇厭反應又假
同埋好撚多豬扒, 就算最top嗰啲都唔算咩令女
gravure可能啲囡覺得自己唔算賣緊身容易接受入行, 大波樣令童顏乜都有
不過太易上癮, 半個鐘求其搵下擇女優名都擇到手軟=.=

四行字睇哂
最後都同意

好難搵到SEED DOWNLOAD

有個好正 唔記得名 眼神無辜辜嘴扁扁咁

lm

無link? 唔撚係咁做野呀?

淨係online搵到嗰啲已經j到9斷

你不如話女仔一個眼大大波大大面圓圓

有SEED QUOTE 一QUOTE我 THX

支持正版啦

有冇sample啊

長頭髮架

I don't mind one piece of info at a time. continue plz

永井里菜
可愛大波

比錢睇咸片 友蛇先捨得

無規無矩

okla
為咗你都會擇佢名嘅

我都勉強j左你個個

我嘅野咪即係你嘅

牙包？

記唔記得我地有個約定

陰陰濕濕鬆身衫露半球唔露點果D

講咁耐即係乜撚野黎

姐係寫真唔扑野個d？

完全唔記得
講多次ok?

個陣好似話過多五年我地都無女就搞基算Haha..

thanks much但我已經有咗ting ting了..

無露點有咩好睇

講唔講得個gid..

我吊7你啦佢做收銀架..

唔露點果D先好睇

佢找錢是咪凌空咁比梨

no會放落去跟住指頭喺掌心停留幾秒, 但我一望就會擰轉頭扮望下一個客

咁唔自然tingting應該係低b的

呢個真
gravure露點=defeat own purpose

she's a fool, a holy fool for my love

草食男

查左好耐字典都唔明你噏乜

lol dude stop fucking with me you don't dig dostoevsky at all?

呢個例子係豬過av女優

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎